* Тестовые данные: Позитивная проверка. Пагинация в «Моих покупках» - наличие.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», у пользователя больше 20 покупок

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "Мои покупки"

* Ожидаемый результат: 
	- переходим в "Мои покупки" (по умолчанию выставлен фильтр "Все")
	- отображаются покупки с пагинацией 20 карточек

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 14:00 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 15:20 | Yandex версия 23.7.2.766  Microsoft Edge версия 115.0.1901.202 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 16.06.23 | Наталья К. |  
| 22.09.23 | 10:23 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 17.09.23 | Надежда |
| 28.09.23 | 10:42 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 17.09.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 14:05 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 15:20 | Yandex версия 23.7.2.767  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 22.09.23 | 10:24 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/t68TTSA9/74 | 01.10.23 | Надежда | 